超突發‼️STU係咪48グループ史上第一個分團握手會都有活動玩既團‼️

專心飯ひなちゃん了‼️

開左POST 20秒即負評‼️有冇咁能快 ‼️

不了